侵侵簽完名後，個波係咪交返俾蓬佩奥度？

國務卿須90日內交制裁名單

美國會唔會唔知香港行情，要唔要提下佢地劉笑佳，梁愛滋，痰穢豬，吳秋風，陳慢娜呢類小眾物體都好積極參與推動？

美國知道嘅嘢比連登仔多